發明咗部單車可以安放蛋蛋

相信大家踩單車成日都俾張凳「銀」倒蛋蛋
尤其路面凹凸不平嗰時
好易摩擦到蛋蛋
仲慘過炒車
有咗呢部單車 再都唔驚兩頭震

示意圖：

係唔係要話你天才

冇腳踏點踩？你個腦安放左去邊？

踩單車對前列腺唔好，有冇發明解決下唔洗壓住條前列腺

今年諾貝爾獎攞硬

示意圖 係咁上下

bam圖

放咗入去拎唔返出嚟點算

蛋痛傻先
要問下廠家肯唔肯開多個窿

但呢個發明對連仔都有用

又多個痴線佬 發明家

巴打有冇咁大
放心 有分size
度身訂造都得

整成飛機杯形狀一路踩一路

我整車你洗車 有你著數

唔小心撞到嘢Chok咗一chok咪絕子絕孫？

0/10

炒車點算

其實正常踩單車點會整親蛋蛋㗎

可以咁樣做

示意圖：

點會
最多粒蛋蛋喺個窿下面做鐘擺運動

個窿唔會鎖得好實 正常炒車嗰陣粒蛋蛋可以彈返出黎

可能剩係得我有呢個問題啦

你係發明左張單車櫈 唔係部單車

有啲道理

準備申請初創基金 量產

咁撚短你好唔好意思？

未扯

CLS

ＢＡＭ

其實縮細塊ＰＡＤ直吉屎眼就得

一路踩架車一路震
震下震下就會扭蛋

證明呢部嘢無法安放腦部

陳奕迅一定要訂造

佢係第一個 無第二個了

好有心機

的確幾好，仲可以用車速去控制打j 速度
踩得快果時可以大約1 秒2下呢個速度係幾理想嘅j 速

坐前d?

就係你條hihi

落鈄點算

j 都斷

我引退

可以做奧運比賽項目了

左口黎喎個駕駛者

係鬥快定係耐力賽

咁out架, 而家d單車電動架啦
冇電最多咪溜後

你應該發明部單車
係男性專用既
勃起就行
軟左就剎車

其實呢 你係咪覺得好搞笑
睇到好懢介

個腦咪放咗喺粒蛋度坐著咗囉

一撞車就人蛋分離啦

Eason點算？